何君堯算唔算最垃圾

坐咗幾耐監

師父仲用緊IE?

有人話陳沛然最垃圾
點可以冇我地何總統份

小丑嚟咋